唔好走嘛，無膽匪類

白狗：擋撚著我呀

白狗：睇撚著我呀

藍狗：喂，開門

藍狗：喂，開門

司機狗：行撚開啦

警察：唔好走嘛，無膽匪類